覺唔覺球壇只有3個人你想反 但反反下係會發現真係反唔到

1 哥帥 （想笑佢金錢足球 靠美斯 教疤你老母都贏到冠軍，而家去左英超證明自己 史達寧都變黑美斯 準備破紀錄贏英超）

2 美斯 （就算係牙朗/大細哨球迷都要認美斯歷史第一人）

3 卡尼 (未來戰士，今晚又屈廢老機 ）

山神？種鬥心真係牙朗都比唔上

冇左山神阿記進攻順好多喎

其他都算，2絕對唔認同
你睇下歐聯邊個入波多啲？

竟然無雲加

雲加? N賓?

4 雲加

咁都要第4

klopp salah 軒仔

認真，哥狗真係反唔落，用錢買人又勁，唔用錢玩青訓又勁，免簽球員又勁

卡尼入埋啲tap in波我老母都得啦

賓周馬
點反都係咁

占士

On撚9

另外樓主全家死絕一個不剩

祝你全家身體健康 長命百歲

真名王又出黎搞事

呢個高質

咁呢啲係你老母本事

其他名宿點解咁受人景仰？因為入得波多？
有啲嘢唔喺單單用入球數字去判斷

認真咗sor

今晚又推翻個Post上黎binC

今晚推個post上黎bin u c

今季無了

弱智仔睇波鬥入波多

反哥迪奧拿同美斯既，十個有九個都係唔識波既蝗狗同朗迷。

係
不嬲睇開熱誠同觸覺
仲有對國家隊果種盡責

山神都唔係人 已經係神魔合一 諗過啦

哥狗唔認同

連加特

反2&b既係咩人？

咪又係輸到仆街

冇左山神大佬震住 防守自爆到仆街

駁唔到,sick ball sick欣賞足球欣賞技術嘅有乜可能反美斯先

屌我而家先get到

連加特直頭勁到冇人想反

on9仔

辛迪卡蘇拿
夏格維斯
迪亞比
維辛迪

你收嗲啦賤種

仲輸好多添

新類型球迷

屌你老母八強見啦仆街

駁到我未？

冇人想理你

教訓下你班賤種

卡域克，唔識波會話佢數據唔靚，識波會覺得呢種球員好重要

唔理我又追住我黎含

睇user name啦傻鳩
捧個球星捧到你咁都算戇柒鳩

佢話冇人想理
但你追住我黎含
明冇？
定你唔係人？

捧到點？似你地上討論區嘈兩句唔夠人講，就係到搬龍門、轉移視線？

捧到好似你咁撚戇鳩
日日上嚟搶住幫牙朗含撚
男人老狗捧個球星捧到咁十足啲戇鳩迷韓港女咁
肉唔肉酸

第一句又唔係駁緊你
問乜撚嘢駁到未啫

點計到日日出黎
成個波台3日唔埋2日就有朗花post架啦
又唔係我開，入去留言都唔比？
00後冇腦大晒

咪就係果時成班花狗駁唔到
淨係識抽下回塘
今時今日都仲要好似你個傻鳩鳩咁追住我黎含

但係好似你咁成個女人追星咁就少之有少
好撚肉酸
郁啲就屈人00後 有冇第二招

我捧緊你？
笑柒緊你咋 快啲去含牙朗碌鳩啦

冇數據冇冠軍班傻仔就唔理架啦

成個波台都討論緊球隊，日日幾十個post
啲咩王騎、邪神信徒、ac米蘭又成日開post吹奏小花
咁多叫少之有少
人唔笑你都吠
你智商連00後都不如

答後面答唔到前面呀又
世侄你 住黎含我喎

仲jer緊卡域克

我又捧過美斯 洗撚答你呀
不如你問下自己咁撚大個人仲追星追到戇撚鳩鳩咁肉唔肉酸啲呀？

除咗話人哋追住你嚟含仲有冇第二句？
你講完之後唔通你條鳩起我個口到咩戇鳩鳩

咪你口中嗰幾個囉
包括埋你喎
港女追住啲韓星都話叫追捧個異性呀
你追捧個男嘅好撚樣衰呀ching
改埋個乜撚中二病名
詩。朗拿度 無撚嘢呀嘛
新類型球迷真係新類型球迷
好撚低能呀
仲好講智商 咪乜講笑啦
正常智力都唔會追星追到日日做打手啦
有錢收咩

駁唔到又學人抽水，人云亦云😂😂😂
話你冇智商真係冇話錯

改名又要問準你呀風紀
你個名真係好撚型棍
敢問你個名係點改出黎
咁難諗都比你諗到

我得閒留個言都叫"日日"
咁你都叫日日追住我黎含啦🤣🤣🤣
不如你搵到證據我有日日留言先講啦死毒撚

係囉
中二病嘅人撚知自己有中二病咩
今日幫牙朗含咗未？
有冇對住牙朗張相打飛機？

駁唔到？
屌你答撚到未？
同啲港女追韓星有咩分別？

一味起到講智商又prove唔到
自己睇下你自己停留咩level啦傻鳩

你嘅論點係我日日留言做打手-->所以係港女追星
但你條毒撚到而家都未證明到我有日日留言做打手
我甚至一星期都未必一定有一次
淨係直接跳到結論屈我係港女
唔知邊個貼圖自打嘴巴

話你駁唔到新類型球王呢個point，人云亦云有問題咩？有駁到過？
所以論證你係冇智商都十分有說服力

係囉啲咩？諗唔到點答話你個名點改定搵唔到證據，求其係囉就算

有你幫我含，洗乜打飛機

戇鳩
咁你唔通改撚完個user name就真係牙朗呀？
用下腦啦
死基佬
迷個男人迷到咁撚柒肉酸

唔洗睇你日日留言啦
睇你up乜鳩都知你日日含牙朗條撚啦
敢迷唔敢認？

唔洗睇就屈人日日留言
自打嘴巴
我日日同你做愛添呀

以你邏輯
迷就係港女，咁成個波台都係啦
大把球星名user大把球隊fans